衝狗杯準備開跑 已開盤

寶狗一里大賽,4/2/2021,19:35, 動物園 "C" , 50米
地區---------狗隻-----狗主---獨贏---位置
1 紅磡---卓孝業--比家超---- 4.2----1.6
2 沙田--- 逃輝---楊明---------20------3.5
3 大埔---肛永長--大波Man---6.8----2.0
4 葵青---謝振美--葉瘤---------15-----2.9
5 藍田---李桂華--鼠王芬------16-----3.2
6 元朗---李漢民--何已完------12-----2.5
7 西貢---贓定賢--元秋---------38-----8.2
8 西環---盧委蔥--大波Man---56--12
9 將軍澳---憎健超--假博士---9.0--2.4
10 馬鞍山--張繼安--大波驊----15----2.7
11 深水埗---光頭劉--痰罐宗---9.2----2.6
12 黃大仙---鄧冰強--柒婆------10----3.0
13 油麻地---許振得--柒婆------1.9----1.3
主持推介: 13膽拖6, 3

跟 13號 win屎 一千

寶狗一里大賽,4/2/2021,19:35, 動物園 "C" , 50米
地區---------狗隻-----狗主---獨贏---位置
1 紅磡---卓孝業--比家超---- 2.6----1.4
2 沙田--- 逃輝---楊明---------20------3.5
3 大埔---肛永長--大波Man---6.8----2.0
4 葵青---謝振美--葉瘤---------15-----2.9
5 藍田---李桂華--鼠王芬------16-----3.2
6 元朗---李漢民--何已完------12-----2.3
7 西貢---贓定賢--元秋---------38-----8.2
8 西環---盧委蔥--大波Man---56--12
9 將軍澳---憎健超--假博士---7.2--2.4
10 馬鞍山--張繼安--大波驊----15----2.7
11 深水埗---光頭劉--痰罐宗---9.2----2.6
12 黃大仙---鄧冰強--柒婆------10----3.0
13 油麻地---許振得--柒婆------2.3----1.3

大埔搭油麻地

1拖13

大埔 深水埗

中膽

有冇油麻they圖

柒婆出兩隻馬咁撚狗嘅

你獨贏食水都好撚深下喎
一隻2.3一隻2.6
但最冷都係得隻三十零倍同五十零倍？

同埋有馬落飛
其他都冇回飛
咁咪即係減少賠付
即係又再抽多啲水？

狗糧碟, 05/02/2021, 19:00, "C" , 15米

地區---------狗隻-----狗主---獨贏---位置
1 紅磡---卓孝業--比家超-----4.1---1.8
2 荃灣--- 逃輝---楊明---------8.0----2.8
3 大埔---肛永長--大波Man--10-----3.0
4 葵青---謝振美--葉瘤--------15----3.4
5 藍田---李桂華--鼠王芬-----25----4.2
6 元朗---李漢民--何已完-----11----2.9
7 西貢---贓定賢--元秋--------80---19
8 尖沙咀--盧委蔥--元秋------8.2--2.5
9 將軍澳---憎健超--假博士--20--3.8
10 馬鞍山--張繼安--大波驊-9.2--3.1
11 深水埗---光頭劉--痰罐宗-9.0--3.0
12 黃大仙----許振得---柒婆--19--3.7
13 油麻地---鄧冰強--柒婆----5.3-2.1

主持推介: 1膽拖 4, 11

唔識睇紅色綠色

開左 中腳